(忍撚夠！openrice霸權/打手正仆街）連登有無高人可以整個app 撥亂反正？

我只係一個普通office既打工仔，岩岩開fb見到程班長個post,有感而發，係香港呢個極端既資本主義社會，覺得d 小店真係好慘，租又貴，食材又貴，仲要驚唔比錢比班打手唱衰，其實我都忍左個app 同班打手好耐，有無可能集思廣益好似連登反高登咁整個新既平台，整到個新app/網站出黎比普通人可以睇到相對客觀既評分？我唔係programmer,但我相信連登一定有唔少高人可以改善到呢個問題

如其我地呢班相對後生既日日上街，比班廢老，當您9up/阻街/無建設，我諗緊有
其實lihkg 呢個平台有無可能聚集到一班人，幫手改善到其中一個社會霸權問題，

而家小販又做唔到，夜市又唔開放，其實要食有heart,好野真係靠晒d 小店，作為消費者絕對都係深受其害

認同既請幫手push/比下意見
唔排除因為打爛好多打手既飯碗而入黎搞事，on9者大家回都咪回

Openrice最多用嚟睇下間野喺邊同營業時間
真係有人理食評嫁咩？

用google map好過